［極緊急］奧海城要人

要人呀

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

要你老母，你落去就數埋你人頭

係啦，各有各做唔駛理佢

反正班支那人去完實整到個場烏煙漲氣
咪由個商場受下囉